黑仔做戲真係好好睇！

《鐵探》裡面佢飾演ge Bingo 做戲好傳神，特別最後同小妹妹講ge 野好感動！
請大家一定要細心睇最後果part，經過最近發生ge 事，我相信條片對大家好有幫助 (我指心靈方面)
如果大家睇後有得著，歡迎share 出去！